警急送子女留學 赴英學生增1.4倍

警急送子女留學 赴英學生增1.4倍

【出走香港】
【本報訊】香港社會動盪，不只移民查詢個案數量急升，海外升學人數也倍增。暑假原本不屬海外升學報名高峯期，但有升學顧問中心表示，今個暑假報名人數暴升，趕及9月新學期赴英開學的人數較去年增加1.4倍 。有升學專家透露，有家長甚至帶同full gear（戴上全身防護裝備）的兒子到中心報名；亦有任職紀律部隊的家長憂慮子女在校遭欺凌而急於離港升學。

記者：羅惠儀

以往文憑試放榜後，有學生8月才報讀英國學校，馬上趕及9月開學，近日社會政治不明朗因素下，升學顧問中心英識教育單是過去三個月就安排了132宗趕及9月開學尾班車個案，去年同期僅55宗，升幅近1.4倍。中心創辦人陳思銘說：「過去多是放榜後成績欠佳才急着走，現在真的因為政治事件而令人數急升。」

父母帶full gear子報名

陳續稱，沒有了解報名家長的政治立場，估計不同光譜也有。不過近月無疑多了任職警察的家長查詢海外升學事宜，有任職紀律部隊但不屬前線的家長憂慮子女在校遭欺凌而急於安排離港；亦有家長甚至帶同身穿全身防護裝備的兒子到中心報名，急切安排孩子離開，「很多家長都想子女專心讀書，本身讀書成績一般，更加不想子女搞『無謂』嘢……始終現在校園氣氛也不開心」。社會氛圍亦催化家長提早安排子女負笈海外：「原本打算13、14歲，現在便11、12，年齡越推越前。」

根據英國獨立學校委員會（Independent Schools Council）的統計，去年僅120名港生赴英就讀寄宿小學。該機構指單是今年9月首兩周，已超過120人報名於2020年入讀英國私立小學，當中較受歡迎的南部Brighton College附屬小學Handcross Park只得兩個學額，但有60名港生報考。

Oxford International College首席教師Yasmin Sarwar近日來港招生，過去十年她曾協助逾250名本地或海外港生考入英國或香港的醫學院，另外入讀牛津、劍橋等名校法律學院也有逾百人。她同樣有份負責大學面試收生，說起香港學界越趨保守，不想學生涉及太多政治討論，但不少外國大學面試都會問社會政治議題，看學生是否具備批判性思維。

外國大學面試多問時事

她指，例如年前正值馬來西亞選舉年，便有法律、經濟學系問及當地學生相關議題，「現在香港的社會議題是國際熱門話題，相信大學院校會想了解香港學生的想法」。她表示英國學界一直鼓勵學生討論時事，跟香港的氣氛迥然不同。

近來學界有聲音提出將通識改為選修科，陳思銘指出，英國大學一直不看文憑試的中文及通識科成績，只看英、數及選修科：「過去我們收很多學生，正是因為文憑試中文、通識考得差；十個有七個，大約16歲都是因為中文、通識很差。」
<蘋果>

做乜唔去大灣區？

英國巴打做嘢

狗性

又話愛祖國?

英國學歷喺非歐洲國家既認受性同含金量都愈黎愈低，唔明點解唔去美國/加拿大 or I-school

不過近月無疑多了任職警察的家長查詢海外升學事宜，有任職紀律部隊但不屬前線的家長憂慮子女在校遭欺凌而急於安排離港；亦有家長甚至帶同身穿全身防護裝備的兒子到中心報名，急切安排孩子離開，「很多家長都想子女專心讀書，本身讀書成績一般，更加不想子女搞『無謂』嘢……始終現在校園氣氛也不開心」。社會氛圍亦催化家長提早安排子女負笈海外：「原本打算13、14歲，現在便11、12，年齡越推越前。」

自已子女就係寶貝
被你地打學生都有父母生

一定要諗方法，中斷佢哋仔女 student visa。

大家嘗試聯絡英國議員，佢哋冇辦法幫 BNO 轉 BC，但應該做啲嘢，去維持香港人權，例如制裁黑警冚家 visa application.

ot錢不夠去英國，中學去預50萬一年，而且細細個去，男俾基佬屌，女俾非洲鬼中出機會大

愛大英祖國

加拿大咪仲低
講認受美國>>>英國>>>其他

應該要叫英國踢返狗仔狗女返支那

呢單野放去比北大人睇，應該可以秋出黃警

然後D狗仔係外國無得洗腦，返到黎唔認D狗做父母

要中止佢地student visa 大灣區歡迎佢

高官全家都係

加拿大喺北美認受性高，方便去美國搵機會，又相對易移民
亞洲人圈子都冇話特別排斥加拿大，reputation幾好，唔似澳洲

你同韓國、日本、台灣果啲公司講英國學校就真係識你老鼠

少撚心啲
外國有好多海外撚手足
無你啲黑警保護啲狗仔狗女放學好危險架

走啦走啦 我地英國都有手足架 mon po狗你用下腦啦
老豆搵仔唔撚係唔識架嘛? 世界各地都有手足架我地

簽PETITION 禁止狗仔狗女去讀書, 要佢地永世共享大中華文化

陶傑 – 歧視的境界

...朋友的兒子就讀英國一家寄宿學校。有一天，他班上一個俄國同學玩欖球時受了傷，去衛生室包紮。衛生室的兩個醫護士，對中學生一視同仁，很關懷呵護，一面包紮，聊天隨口問：你爸爸在俄國做哪個行業？小孩答：他做軍火生意。一室馬上靜下來。醫療依舊，但人人不再說話，臉色肅穆。

小孩感到氣氛不對，學校員工因為他父親，對他轉為冷淡。這就是歧視了。我告訴朋友的孩子：這樣的歧視，很好，是一種公義。當然，子女無辜，心裏不舒服，但他父親製造的軍火，在世上殘殺了幾多父母，造就幾多孤兒，遠遠超過「心裏不舒服」，一生無依而傷痛。讓這個孩子感到受歧視，他就會轉而怨恨他罪惡的父母。這樣的後果，也是一種公義...

送乜撚英國，送返支那啦屌佢哋老母

深圳咪得囉，共產黨全力支持

翻大灣區啦屌，去乜野英國呀

好簡單。唔埋香港人堆
同d 政治大愛既鬼妹玩咪得囉

推到要各國按父母工作去決定批唔批留學VISA

打完人想走？

以前政府津貼九成學費

依家唔知仲有無

去美國啦

full gear 報名 驚死冇人知咩

事實係 差佬打完人殺完人乜事都無
仲ot 有補水，送仔女出國讀書

而我地仲竟然停哂手等人權法過
好似一過左就等於贏，等於攬炒成功咁

新制一定沒有

將警察暴行宣揚到英國

不嬲都有 ， 無停過

禍必及妻兒
老豆老母打人個仔出國？

屌你老母唔係去大灣區讀咩？去乜撚野外國阿

去大灣區嘛，去咩英國呢

香港人一定去倫敦 , 生活費極大

得番舊制有新制既 大灣區啦

英國手足做野啦 英國父母驚比有暴力傾向的下一代毆打自己仔女 群埋狗仔遲早仆街

去大灣區呀嘛
何妖會照住你地wo

外國手足

身體很誠實

做狗有好多津貼架

屌你班狗閪
支那你祖国唔好咩
仲乜一副賊心去外國地方

D警察好似無話過愛國
但我讚成將警子女送上大灣區

返大陸讀同班撐警人士圍爐啦

關係法一過到，全部變曬孤兒

又唔知用咗幾多納稅人嘅錢

一撚樣會俾人搞
我話既

利申 外國撚

所有父母係po 都可能係間諜，送晒佢地返大灣區啦
不過英國最冇骨氣

等睇橫屍外國街頭

外國無人無物 無黑警勢力照住...

自己吹出黎，然後自己係到驚

冚家鏟，出賣港人，摞完Jetso，就想走人，好難啦

去到外國咪冇人保護

快D整個petition la, 唔好比d雜種走佬

55升132咪其實又係個幾廿宗

算撚數啦，英國自己都一身蟻，得鬼閒理你香港咩

好似津貼規定只可以去英國

「海外教育津貼」及「學生旅費津貼」
「海外教育津貼」是一項公務員福利，但只適用於一九九六年八月一日前加入政府服務的合資格海外及本地僱員。合資格的海外僱員必須讓其子女在原籍國家入學方可享有津貼，而本地僱員則只可安排子女在英國升學才能受惠。

係香港仲話可以活係個bubble入面
去到外國見到人地新聞報自己老豆做恐怖分子唔知會點諗

班狗咁愛國點解唔送返去鄰國讀

推到英國禁止狗隻一家入境啦

咪又係政府幫手俾

想走？

成個政府/中国都係咁, 打壓人民, 口講愛國都係工作, 走資出國先係生活追求

英國好呀 一網打盡 唔通黑警可以飛過去mon實咩 ot啦柒頭

另外哩單野應該搵中国巴打宣傳下
原來係假愛国

喺英國嘅bno可以搵mp架

轉bc有難度，但起碼bam咗警犬先

明明何妖話幫佢地爭取返大陸讀書ga wor

毅進仔女識英文咩

如果冇示威冇得OT,會唔會供唔起狗仔狗女讀書

阿蛇英文唔使你教

英美學校唔係好強調critical thinking 咩，又成日講政治，黑警唔驚自己仔女出去讀兩年連老豆老母都唔認㗎？

唔明點解唔返大灣區讀囉，話唔埋頂住老豆老母黑警光環喺微博抖陰做到百萬粉絲網紅呢。

崇洋媚外正仆街

英國佬仲收黑警仔女 有錢就乜柒都唔理 英國佬真係靠唔住 淨係識出賣港人

要不是示威者你邊有書讀?

好似政府有補貼俾公務員子女讀英國的學校。

佢地好似有政府津貼

你紅字係想強調D咩 紅字同你既回覆好似唔係黑警WO

仲衰, 呢班人讀完返黎隨時更西化
你睇清末留美學童就知咩事喇

害撚死個小朋友

快d post上微博比中國人睇啦

狗仔狗女就去大灣區啦

如果有人導啲狗仔女食毒品就慘啦
你知鬼佬地方好多

愛國只是一份工作

班狗仔女黎倫敦小心d 見一個搵人打一鑊

或者同蝗玩

唔係返大灣區讀書咩
我地一家要制裁班狗，一世留係大灣區

希望英國可以送佢地返黎

sorry 㩒錯負評
但想問下，鬼佬好似唔興誅九族呢樣野？所以最多係制裁做狗既老豆？

可摸耳杯鳩佢即刻

美國都仲或者有反應
英國....

住宿舍已經等如慳返皮幾租/供樓既錢

去微博撥下火先

2000年打後入職一律無（AO 職系唔知）

大陸咁好，點解唔送返大陸讀

美國都係睇學校架咋

以前英國都有班留學狗仔狗女深籃同學，讀到書個班有自己一套文化唔會同我地普通人埋堆，除非你屋企有錢有面係名門望族就瀬你鞋底都得，一心一意畢業返香港升官發財，下半世做學老豆老母做狗!

on9 英國佬理撚得你，同埋申請student visa 唔清查家宅

咁撚支持中國唔返大灣區讀既？

Mon post狗 係話你呀 屌你老母

又話外國勢力指使嘅，
做咩送羊入虎口都唔去中國呀
崇英戀殖呀？

清朝果陣去到既都係得好少畢到業返黎
民國時代就真係痴線，去到美國果班人真係屈哂機

投訴，送番去共榮大灣區

去完外國番黎反老豆老母面

警察叛國喎

番到黎家破人亡

佢地而家咁鐘意玩微博 擺呢啲新聞去佢地微博 唔知啲人會有咩反應

去英國就冇事？

愛國 就不要離國
大灣區好失禮你哋呀

大把外國狗支持香港警察
因為佢地睇到外國警察點搞人

黃秋生個仔都深藍

班賤種又話愛国？原來係愛英國

做咩唔返大灣區呀d狗仔女

絕對唔可以比佢地仔女讀完書攞到居留權

死黑警咪撚走呀

崇英撚唔駛咁快負皮住
事實呢個時代就係美國玩撚哂，次選加拿大
唔係津貼九成都唔撚考慮英國

做乜唔去大灣區
睇唔起中國呀！？

好多都係白衫 / 沙展先送到仔女出到啦
散仔邊有能力姐

又話愛國？
又要去微博度圍爐
當班支那人係condom?

英國

搵人post上we7啦

佢地係咪唔記得左陶輝同莊xx個仔女
英國係呢方面玩得仲勁過香港喎

做政府最鍾意去英國，其次加拿大

所以上次英領點解支共特別大反應

咁真係要寫信俾英國

屌, 可以點做 ?

睇錯 衰咗

大灣區大把學位

大灣區歡迎你

翻大陸啦

愛國去乜撚野英國 DLLM

前線藍衫警咁撚廢點送過去
白衫都話高人工姐

因果報應，父債子還

清末果班, 係民國初期經濟活動興盛嘅原因
不過班支那人只會話當時係國恥

岩啦岩啦
你唔送佢出去 邊有機會譴返
留係大灣區受人民愛戴啦

有無人放上微博比中國人睇下

屌你老尾
你地爭取返黎咖咼
支共大灣 做乜唔享受
走去邊姐

歧視的境界 -- 陶傑

笑死咩,送去洋人既地方

去中國感受關懷啦dllm

渣ga

Post上微博啦

等睇full pay 但visa 唔批

上報！

通常會係俾鬼仔玩
跟住就痴住啲支那學生，耳濡目染加上自卑，書又讀唔成，久而久之就變成小粉紅

為何不送回去你們偉大的蛆国呢？

去到外國客死異鄉就慘啦
黑警死全家

返大陸呀嘛

多數華人好難埋鬼仔\妹埋

送翻狗仔狗女翻黎啦屌

賤畜警渣去乜撚野大英帝國呀？
去返你主人果度，去支那大灣區先啱你地成家生存嘛

屌你老尾
自己玩撚殘香港就送仔女去英國
點解唔送中？
因為你地班強姦犯都知中國管治係仆街

深圳出返錢養警二代，順便當還返深圳班雙非孽種巨債

反大陸啦狗仔

未聽聞會批簽證俾恐怖份子及其家人

英國冇軍政府保護狗仔

又話愛國？

乜你以為英國冇手足咩死黑警

屌 點解唔係翻祖國

又用公帑

美國買到槍 加拿大有梁銘彥單野 但係英國唔好諗著冇方法對付你地仔女

出國更加易死左都唔知咩事

正，禍必及妻兒

要所有狗仔女去𠱸到英美加澳升學
佢地係間諜

自己香港自己救，寧願送仔女去外國定一齊重建香港？

香港人係時候諗下建立「香港社會」

根本要強制差佬高官子女返大灣區
咪撚柒出國際啦垃圾

初夜權呢？

Deep web 聽講好恐怖 就有服務範圍英國都唔少 咁賣佢豬仔都可能會發生

阿蛇 大灣區唔好咩

五大訴求+929全球抗共+10.1全民黑衣上街賀國慶!

唔返大陸讀?

連埋份人權報告一齊send俾佢地學校

做乜唔返大灣區讀書姐？
d蚛蟈人咁buy你地 快撚d上去接軌啦！

應鼓勵他們去英國燒錢 , 朋友個仔中學去都要50萬一年 而且如果讀唔到書最後野雞大學(好多CASE係咁) , 除了英文好少少(也未必 , 成日群自己人玩英文可能一般) , 返到香港沒有好大優勢 , 但花費了父母幾百萬 , 而且關係一定疏離 , 而且遠離藍屍 , 返來成深黃唔定

有得制裁了

推推推

梁銘彥個女點死既 到時當地巴打識做啦

口裏說不，身體卻很誠實

咁愛國又出走中共？ 屌，原來班狗都係咁垃圾
又驚到縮入老母個西到

甘撚愛國應該要強制返大陸讀書啦.

送上支那啦

推

呢個應該要做文宣/長輩圖啦…！

yes, 就係愛國

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

佢地舊制個d應有ole?

唔係好愛中國既咩

恐怖分子安排人員入侵英國？？

所以美國民主及人權法無咩用，唔送去美國讀書都可以送去英國，一定要美，英同加拿大都一齊抵制先有用，呢三個國家係最多人送仔女去讀書既地方

英國人權法

唔係去大灣區咩，咁愛國做乜去外國

你等返黎啦屌你老母

舉報英國，必須做亦一定要做，黑警一定要受到制裁

真

英國宜家冇光環架啦

2邊都走 香港無人讀書

建議去外國前入新屋嶺住一年先

英國戰線

又話愛國

【針對警渣的白宮聯署 x 3】

請美國國會禁止香港警察移民或入境美國

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援

全面制裁香港警渣

咁愛國點解唔送啲仔女去大灣區

以為咁就走得甩，無用架

我都即刻諗起此文，被你快一步

有新戰線啦

打完人想走 全家返大灣區啦 屌你老母

加拿大d蝗多撚到

去到外國仲好玩
到時睇下邊撚個會幫狗仔狗女

一望到標題都係諗呢句

又話好愛中國？

係外國仲仆街
得自己一個硬食
香港人仲成日小圈子
玩到你班仆街仔喊住返支那

遠在歐洲嘅老豆搵仔admin們

交俾你地了

D警察維護送中條例 但係就將自己仔女送去英國

咁撚愛國唔返大灣區，屌你老母

大灣區留咗學位俾幼犬

送上深圳啦，大灣區經濟發展咁好

出賣中國既洋奴

走？咁急走去邊呀？你地仲有好多債未清呀

挑拿星

咪又係愛英國

準備去英國，英文好流行acid attack, 同用刀殺人！

去到群大陸仔囉

去外國培養反共基因

返到黎同藍絲警犬老豆割席

到時錢又用左一大筆 仔又冇埋

正呀

上微博唱鳩班賣國賊

警犬咁正義，做乜要走佬去英國㗎
點解唔係抱緊中國，抓緊機會？

612 721 811 831 新屋嶺

使乜去咁遠
大灣區咪得

G持

下 做咩去外國呀

大灣區榮耀點可以無黑二代享受呀！

咪撚比佢地走！禍必及妻兒！

白衫狗仔出入有狗車接送 必要時可送去外國讀書
散仔OT左幾個月以為自己好L有錢 買隻錶買下iPhone就打哂飛機 自己隻狗仔比人蝦冇人幫

一路愛國 一路去外國

屌 咪撚放過佢地

點解唔去大灣區

...朋友的兒子就讀英國一家寄宿學校。有一天，他班上一個香港同學玩欖球時受了傷，去衛生室包紮。衛生室的兩個醫護士，對中學生一視同仁，很關懷呵護，一面包紮，聊天隨口問：你爸爸在香港做哪個行業？小孩答：他做警察。一室馬上靜下來。醫療依舊，但人人不再說話，臉色肅穆。

屌 真

獅鳥

咁D9仔9女去到外國, 會唔會俾D黃絲洗腦, 到時反臉不認9父母呢?

可唔可宣揚黃警送子女去西方國家學習反動思想

應該全面到大灣區升學，接受愛國思想教育

醒目個堆香港人一早去哂加拿大

送番大陸嘛

香港警察承認左自己係中共維權工具，我好懷疑佢地仔女係間諜囉

屌佢老母 人哋啲仔女就唔係人？死全家啦做咁多仆街嘢你估冇後果？

去大灣區啦

身體最誠實

屌佢唔撚愛國，質疑大中華教育質素！

愛國？

返大灣區共享榮耀啦，快d搵何妖幫佢地排快隊，直上珠海

以為打人地仔女唔撚使還呀屌

唔留中國？

垃圾

馬上去留學展

唔返中國？

唔準走 有無得做d 咩

呢間升學顧問中心
好有問題喎
一般唔會報自己係紀律部隊
通常只報公務員
至於full gear上去
更加無可能
老作負責人

英國話大唔大 話細唔細 唔見一個人都幾難搵

海外巴打 加油

帶埋報警器去

上支那讀啦
咁受個政權點

返大灣區啦

G5 牛劍同倫大除夕 其他

未必
群埋啲唐人隨時仲藍

開始要大力加強英國線同文宣

返大灣區啦屌你老母

返大灣區啦 14億人幫你養呀 畜生

推

721
811
831

班仆街順便用埋黎走資

其實狗隊三萬人，真正有讀緊書嘅仔女可能得幾千，要搵都唔係易

屌 而家大灣區啲書唔讀得？

其實唔難
申請student visa嗰陣一定會填埋parents' occupation
immigration係一定會check到
不過就要祖國配合

狗仔讀MIT
發夢啦

舊制未退休的話都可享有舊港英政府福利，好肯定呢班送去英國留學嘅都係舊制，紀律部隊如懲教都有。佢哋呢啲「固有福利」，本地教育都有津貼，所以新制嗰班早排先話想恢復固有福利。

點解唔送中？

事實係外國欺凌畀香港更嚴重
好多外國人仲係會睇唔起黃種人同黑人
美國最近都好多校園槍擊案發生
送去外國咪啫係間接送自己仔女去死
好彩嘅咪可以埋堆普通過日子囉
唔好彩嘅就畀人欺凌
再唔係就落club吸毒跟手畀人執屍

愛祖國應該送上中國留學

咁要制裁黑警, 等佢地冇得留學

愛國返大灣區啦
屌你黑警死全家

帶full gear 唔係要拉咩

去到外國更加方便做野

狗仔狗女想走？
你以為走左就無事？

推 唔好比班狗仔可以去英國讀書

英國有錢就去得

大灣區咁好,做咩唔番去呀?

其實外國都有人係到
那兒來的自信外國冇事

有背景審查

返大灣區讀書啦屌你老母

PO微博
港警出賣大灣區學校 急送子女留英

以為走就無事即管走,你離開香港你覺得你仲會幫到你啲狗仔狗女?

佢地會同埋支那畜一齊圍爐取暖 錫下春袋咁

其實點會全身gear周街走...

咁愛國做乜唔去大灣區

你班黑警 破壞完仲想離開香港？

以前就可能係，但依家外國都好多中國狗

你個係英國比人搞 邊個保你

大灣區既學校話歡迎警二代！！機會難得！快d過去啦！

彈9班仆街鐘 要佢地擁抱大灣區

去青華啦

full gear 兒子
去英國學習真正既暴動

全撚部送大陸

咪撚走呀

文宣材料，印出黎，重建連儂牆

點對得住支持你既14億人

Push.

有咩方法可以cut 佢地visa ?

可唔可以寫信去英國

走得正企得正驚咩畀人欺凌

共黨教架麻

香港班垃圾HR連UBC、UT、McGill都當野雞大學
根本去得果邊讀書就響果邊落地生根，唔應該再返黎

你覺得你走到咩

去到都係俾人歧視

俾晒錢 過到去讀咗一排先俾人取消visa
好慘+柒㗎喎

有冇可能搞到佢地唔可以去英美留學？

黑警要留係香港呃ot
最多係老母帶仔女去

死返上大灣區啦

應該全部不批！

仲唔報警拉佢? 帶防具出街+後生，死罪黎。

愛國去英國？

英國巴絲
舉報佢地，斷佢地去路

外國學生要玩欺凌應該會玩到狗仔狗乸生不如死

Fucking Chinese 去留學已經夠乞人憎，仲要係狗二代，真係祝你好運

想走？留大灣區啦

地球癌細胞

連香港警察都唔信中國，要將仔女送去俾外國勢力教育

中共審判日來了，警察應當奉獻子女給中共，以証心迹。

禍必及兒女，第日返去獅鳥

外國就唔會被欺凌？

港警講就一套做就一套

如果有奶共親友去移民或送子女留學，記得通知CIA/MI6呀

點解有成千個like都冇人做英文文宣講黑警亂拉人並襲擊啊婆啊？嗰啊婆有冇事？嗰靚仔放番未？冇人理嘅？

（有圖）太子防暴無差別拉黑衫少年，有個啊婆擋住，好似話：乖孫來㗎，跟住被警察推落地，最後少年被捕

咁愛國做咩唔去中國

英國巴絲，洗少少錢叫難民gangs 做嘢送去外國根本仲易搞過喺香港

真心一句
班condom仔養得起咩

即係覺得自己犯錯驚禍及妻兒？

新制遮係點

我唔使解散警隊啦
我要求強制所有警察子女要入讀大灣區學校直到18歲

返大灣區啦仆街

而家佢地子女去外國讀書仲有無津貼? 以前有，除左學費又有機票津貼.. 邊有on9送自己仔女返大6...

食屎啦

走你老母 仆街黑警搞亂香港想走？

外國巴絲一齊關心下啲插班犬

去大灣區啦仲去英國
人地民主國家唔岩你地班塔利班去架

咁愛國返中國讀呀嘛
屌你老母

返大灣區啦 英國冇地溝油食啊

野雞就未到，不過就成日以為同香港三大同一level
如果呢三間都叫野雞，咁香港三大係野雞入面既地底泥

通識係董定曾任下搞

有錢就呀茂都去得個邊讀書
咩notre dame個d

咩國家都有垃圾學校，美國都有，最重要都係排名

啱，外國自由,好考驗自制力，父母唔係身邊更加考驗獨立能力

有冇方法可以斷到唔比佢地走？

崇洋媚外既垃圾狗仔，已經做好名單交比習大大清算你班黃皮白心既警察，一份交比習大，一份送交外國制裁，我要你地兩邊不是人

剩係Stanford已經差唔多勁過英國咁多間加埋
華人圈真係唔會理英國
講公立，一間UIUC都一大堆支那台灣校友，學術成就大到仆街，更加唔駛講UC頭果幾間
你咪繼續J英國囉

你班狗賊俾返D錢香港人

森美個仔藍 好似係雨傘個時 好似未出國 以家唔知
秋生個仔藍 因為個老母藍

英國巴絲準備插班生歡迎會~~~

無撚聊，你以為過到去之後人權法條例真係過咗唔會踢你返嚟？

冇除外啦
就算搬oxbridge出黎都係冇得玩
新加坡兩大就醒目，同美國名校合作搞programme搞college
反觀香港總係要痴住英國唔知做乜鳩

先唔講名氣資源
剩係英國獨有既4年制undergraduate master已經好多國家唔認係master degree
仲有整埋好多1年制快餐master搞到含金量大跌
聽講之前仲話有提議想將3年ug縮到兩年

唔可以比佢地去外國留學，要去就返大灣區。係時候聯署啦

英澳一樣多蝗

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

你朋友

截停佢哋啦 我哋喺度食屎 佢哋喺度風流

外國巴打留意下身邊既新同學

想走？dklm

別讓香港警察跑了

咁而家澳洲係排第幾？

冷落咗呢三個聯署㖭。

請美國國會禁止香港警察移民或入境美國

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援

全面制裁香港警渣

簽＞查電郵＞確認簽署＞搵十個人簽

都話d黑警驚俾西方國家制裁，一旦困佢地係大灣區，班警嫂一定好慌

捐比邊個都好，自已決定，唔好未搞掂黑警就搞自己人！

《屌你班分化撚》612基金存在就係呢場運動既證明，搞散佢做乜撚？

唔係愛國既咩
不過去到外國咪又係比杯葛

不是我
我雨傘革命之前已經有「我是香港人 不是中國人」嘅概念

oxbridge?🤔

警犬咁藍咁喜歡大灣區
陣間仔女去完讀書唔認老豆老母點搞?

唔知我係敦倫會唔會撞到幾個呢

出到去無人照住唔係仲危險咩

如果係我一定唔敢送仔女出去

唔準走 一個都唔準走 去大灣區讀書呀

應該係時候講佢地代表唔到香港人
咪再扮野話服務香港維持秩序
有啲串到仆街前排重話有事唔好報警
屌你老母死黑警
咁撚口響服務社會咪交返個位出嚟，咩位都服務到社會唔一定係警察
更唔係你班扮警察嘅社會蛆蟲

洗唔洗去多次英領遞信？

16歲考乜dse

大家識得任何有細路既差佬 記得要督灰

世界各地都係我地既手足怕咩
最後作地會發現得大灣區歡迎佢地

民主與人權法案下,POPO本人與親屬都會被制裁,資產凍結.
POPO必須解散.

[10.1]主線任務:全港旗桿升起chinazi

屌佢老母班舊制濕鳩公務員，特別係啲警狗及政府膠層，自己仲享受緊英國殖民地政府嘅福利，送哂仔囡去英國讀書。警狗就日日返工就打鳩香港班學生，返學前人鏈拖下手都打到仆街；膠層就推惡法，日日吹奏大灣區。你老母臭閪真係一啲廉恥都冇！

外國啲bullying仲勁

狗仔帶gear? 佢哋配咩?!

送子女留學既警員會否被記名？

好呀，依家子散，等埋睇佢幾時妻離!

無知一問 UI係咪即係uni of illinois

推上weibo啦屌
比班大陸人睇

咁愛國唔去大灣區

留學巴絲係時候做野
班狗仔狗女岩岩到外國讀書 我地緊係要多啲同佢地玩啦

d女同學會提供免費性服務

揀City 可以避到既

有廉恥, 就唔會奶到雪雪聲
佢地做得呢份工, 根本係人渣中的人渣

英國都有責任 當年出賣香港之後仲向大陸跪低
最冇骨氣就係英國人

出手啦英國

太子921 被捕人士朋友

送女去倫敦，俾中東腸囗爆再中出，最後爆埋屎眼，返香港時大肚，生了個中東仔，正

最後就起晒底趕晒返黎 之後再文宣比班愛國人士睇 等佢地兩面不是人

再一次證明禍及妻兒係有用

愛國愛港的警察, 理應讓子女回國讀書, 學好普通話; 不要像記者會的警官, 只懂用英語, 粵語回應提問.

屌你老母口講愛國
但就送晒d仔女去外國留學
邊個先係漢奸 心照啦

人地仔女就打到頭破血流，自己仔女就出國留學移民黑警你地一定有報應